一人一種金莎食法

咬哂層朱古力
再咬個半圓
剩番嗰d成舊食

榨汁

香煎

磨粉用鼻吸

由屎忽食返上口

蔥爆先係皇道

心靈感應

清蒸

用個盅燉粒金莎

吉列。諗起到流口水

粒nut唔會食，淨食外層

壓碎加熱變熱古力

炒飯

金莎醬格仔餅
好味但太甜

攞塊去皮方包,金莎擺正中間包到一粒波咁食
飽肚好多

放落美祿度

用繩串成一揪 塞入屎忽 再成揪拉返出來
不斷重複

塞入雞屎忽入面一齊蒸

連埋張包裝紙食

成粒吞

打邊爐

光洙

煲湯

沖水飲

面果層金薄一齊食先享受

金莎蛋白炒飯

淨係食粒花生

掉落垃圾桶

on9當有趣

用個閪食

咬碎吐落街

夾住部計數機食

燒一燒先食

一定係夾埋肚臍屎一齊食

香橙瘦肉燉金莎

想睇

This

白烚

比狗食

唔食

同你一樣

只係食張金紙,其他唔食

外面用層雪糕包住

再拎去炸
流心金莎炸雪糕

諗起幽默大師蒸蛋

避風塘炒金莎

好似幾正

食張紙

放入口妹下妹下 再吐番粒榛子出黎